128.128.1.128

128

做咩啫你

It狗

128 港島見

128128

一百二十八

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推推

聽晚全部人去各區商場大叫宣傳一個鐘或半個鐘
之後揾啲人邊跑邊大叫12月8 3點維園見

推

Ddos 你